如果大家唔想再擴大損失,就要諗辦法應對速狗

728,49位義士比人拉,主要係因為速狗衝散左大部份前線,有少部份單落走避不及被圍捕

唔單只係728,727元朗衝上地鐵亂棍打,721無示警就開槍/天橋開槍,全部都係速狗所為

我地一定要想辦法去應對呢個威脅

首要既係我地要知道速狗既位置同部署,再通報比果邊既前線既兄弟聽,等佢地做決策速狗衝過黎既時候佢地會點做,係留定係走定還是其他

拎左共識之後,留要點樣留,走要點樣走,就係後話,我地首先要通報同拎前線共識!!!

之後第二步就係自由發揮,用自己做到既方法去對付速狗,最緊要自己能力做到既事!記住係最緊要自己能力做到既事!!!唔係講一堆自己都做唔到既方法叫人做

召喚戰士一人一信反對黑警加人工! 黑警你憑咩?

記得要改wordings/自由加減!!!幫手推

推